飲醉左其實意識係咪仲清醒？亂表白/攬人果d係咪扮醉？

我自己經驗係飲幾多個腦都好清醒，知道自己做緊咩，只係身體控制唔到，冇晒力。
再醉d就想訓覺，不省人事。

所以果d以飲醉為名做既事，例如表白，錫人，打人，跳舞，然後第二日話咩都唔記得，其實係咪扮醉？

咁係你未真正醉過

飲幾多都清醒？ 你飲啤酒想醉？

醉酒係會失去自制力

酒醉三分醒

係唔夠醉
試過有次真係醉到斷片
醉到我個frd同我講反我做左咩我都o撚左嘴

但其實好少會醉到咁
同埋斷片之後一定會訓

如果佢到走個刻 都係無訓過 咁佢一定唔係無意識